「TG谷」 高人谷招生 歡迎各類高人

(必讀)本谷group規條

1)男1.8米，女1.7米;
死黑警,藍屍,狗公,娘娘唔撚歡迎你!

2)不定期清潛水既dummy，不另通知

3)6點前勿過份貼 j圖/gay圖/單打/冇禮貌/洗版/罵戰即kick;

4)有心事有被滋擾歡迎話比Admin知;

5)留名話出聚又飛機者踢!咪撚9 admin!🙄

狗公,娘娘唔撚歡迎你!

笑話

不如入嚟谷到一齊討論下哩個話題呀

屌你老母臭化閪 樓主全家立即死清光
男既鳩痕 女既閪痕 祝你地2020年12月31日23:59立即仆街死全家